［緊急］［非政治］熟悉野生雀鳥嘅入嚟

現場係之前跌9臂架個屋苑,佢個巢起咗係行人路同馬路中間問題係條馬路成日好多大貨車出入,巧驚個巢跌落嚟家散雀忙
有冇人知到呢啲起得咁低嘅巢通常點搞

推

自推

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

成功十推yeah

繼續推

冇人屌

yo

yeah

再推

幫你推下啦咁橙 開係寵物台嘛

再
推

野生

hi